唔該唔好再捐錢！！

話說琴日小妹係遊行見到唔少眾籌，雖然好多都寫明支援運動用等等，但呢啲無認受性既機構係咪最後真係會送到去手足手上？你唔會知佢送去邊，你又無得fc
見到人地拎住一箱箱錢走，真係好肉赤
麻煩你地有心既真係捐去星火/612
唔好比呢所謂既「幫手足」眾籌食人血饅頭啦！！

又一個標題黨

絕對認同

班友拎個箱就有人捐

因為捐左唔係拍拍手就當自己做左野，要知比左邊間。唔係阿邊個話呢間，呢team好野黎嫁咁你就走去課 。 捐之前/之後理解多少少，有時間就follow 下佢地做左d 咩，用得其所。 唔係既不如去生活圈消費仲好。

真 好多個名聽都未聽過突然又出嚟搵食

昨日都係認真星星又有火先捐

網上有曬認証左既戶口acc入錢咁方便，做咩要現場入膠箱咁on9

咁就比人袋幾皮

真
要捐捐熟人
咪喂饅頭撚

推

612都捐？！